文科生的前路

讀緊/完非三大文科如中文，翻譯之類既巴絲們，你地除左乞食仲有咩工做?人工有幾多，晉升機會係點?

30k up

乞食

有無人認真答

其實讀咩都好 唔代表之後都一定要係你嘅專業去發展 我讀eng edu 但我都會去試commercial field嘅野 最重要係中間你嘅專業同其他領域點樣去接軌 再者 你決定讀咩之前suppose你係有諗過將來 但唔緊要 知來者之可追 好好規劃吧

五年個隻?，why 唔做老師

唔知有咩出路
依家諗住入行做商科範疇嘅嘢

呢啲嘢就唔好響連登問

要嚮邊?

認真答你 唔係教育出版之類真係冇乜出路
我自己都係文科 見步行步炸
始終呢啲科 入得就有心理準備嫁啦(除外你好標青啦)